警犬亂捉人，連遊客要照拉

香港已經唔安全，政府武裝恐怖分子周街捉人，請呼籲外國遊客唔好來港

Hong Kong is not safe. All the foreign tourists please evacuate immediately and please don’t come to Hong Kong.

Fucking popo terrorist will arrest innocent people even tourists on the street.

核彈

Push

外國勢力啦一定係

唔好再叫黑警
黑社會

係恐怖份子

好似係男狗搜佢身

真係唔係扮架wor

重有另一個鬼佬都一樣畀人拉
明顯係遊客，揹住個大背囊

根本同警察就係血海深仇。如果連警慌都唔撐。政府只會別無他法答應五大訴求。

想問下係邊個live
同埋係有上手扣兼上左狗車？

Now live 影晒
要人除頭巾，搜背囊
痴撚線
隔離就係酒店

宵禁呀依家？

推

Now TV
兩個外國人重畀人搜緊

ＲＥＣＡＰ

香港已經唔安全，政府武裝恐怖分子周街捉人，請呼籲外國遊客唔好來港

Hong Kong is not safe. All the foreign tourists please evacuate immediately and please don’t come to Hong Kong.

Fucking popo terrorist will arrest innocent people even tourists on the street.

根本旅遊業低迷係因為popo

唔該巴打
我會post上Twitter

又有野文宣

手足用乜HASHTAG，預埋我地一齊POST

文宣做嘢啦 遊客都照搞

夠薑就捉伊斯蘭教除人頭巾

最好拉多啲遊客
等國際知道香港發生緊咩事

請文宣無限放大

多數都係
StandWithHK
PoliceState
PoliceBrutality
PoliceTerrorism

我Tweet同Comment都會post
唔夠follower建議係新聞媒體同verified既人既acct下面留言
增加俾其他人見到既機會

最緊要搞到人地外國領事要做野

班狗有冇ON9到咁呀

等全世界睇清楚邊個係恐佈分子

好似已經做左

#HKPoliceUnwelcomeTourist

ＲＥＣＡＰ

香港已經唔安全，政府武裝恐怖分子周街捉人，請呼籲外國遊客唔好來港

Hong Kong is not safe. All the foreign tourists please evacuate immediately and please don’t come to Hong Kong.

Fucking popo terrorist will arrest innocent people even tourists on the street.

#HongKongNews #HongKong

cls

文宣

有無片

Any tweet?

畜牲

呢個點睇都唔關事啦

另一個遊客
Another victim who is tourist

持槍恐怖分子綁架外國遊客

佢地無腦架喎 係咁on9架啦 英文又唔識多句

push

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

快啲發外遊警示啦

黑警：條女咁正捉入新屋嶺強姦佢先

鬼佬無奈到

班垃圾 撚識英文咩

popo見到大背囊就發癲架啦

心諗：你班on9搞撚到我無得返酒店

Apple都唔識串啦

咪臭係，仲好意思講

好彩係鬼佬仲係白人
唔係爆哂頭訓左係地下啦

可能係特登以為可以賴我地示威造成

Hong Kong is unsafe

明明隔離大大間酒店
班警犬咁都查堅on9

希望拉中美國人幫手助攻

推推

Now 轉咗影Sogo清場
冇影嗰邊
嗰兩位外國人自求多福

煲大佢

因為整成道歉聲明 因為警方同政府既問題 導致唔安全 對唔住 現作出聲明 你地唔好黎

肥媽冇講錯，呢班死黑警搞衰香港

Popoy

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

文宣！

上環站有一堆防暴狗出閘 行左去信德中心個出口度 唔好向上環方向走

希望佢地拉多啲大陸團友

推++++++++

話比全世界知香港最大型黑社會Jer痕到想捉外國遊客翻狗屋屌

多謝警犬助攻

成個旅遊業 比你班popo搞壞晒啦

岩岩睇住隻狗拎左個鬼婆既一張紙, 跟住用CAM 拍低

Fucking popo 係咩玩法

攬炒之母真係唔講得笑
我地做十項都唔夠佢一項勁

右下角個狗樣

就係驚佢唔搞

香港警察，過街老鼠！

we connect 真主

今次文宣要話警察亂拉撐美人士
毫無理由就拉

謝黑警助攻，攬炒指日可待

推上twitter

似passport copy

亂咁拉

不安

冇錯

班黑警痴撚哂線

Do we know where she is from? And what was the reason she got searched by the police?

#50有圖
自推

推！

又想強姦人

佢地真係信有外國勢力 ?

可參考

外國勢力，係頭號大敵

解散警隊

今日search左好多外國人 POPO係咪助攻？

your every smile ~

戒嚴了，香港人醒喇

提防六大害

黑色旅遊警示

呢個要無限放大黎煲

Cls

CIA指揮官畀人拉咗
冇喇冇喇 場運動要完啦

推呀!!!!!!!!!

香港仔見到一架旅遊巴上滿警察

On99

咩係ibank?

真係顛撚左

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

恐怖份子

剪返段大集合

有種咪戒嚴囉，又要人唔好出黎，又唔敢落order 戒嚴

恐怖份子已肆虐香港 威脅遊客安全

多謝popo 幫美國手通過人權法

鬼佬=外國勢力
發黑色旅遊警示未

多謝勇武

真心冇佢地

我地一早拉曬

不分化

不割蓆[/red]

[b]
不篤灰

不抺黑

一早講好左、唔係咩？

bomb

No idea

A group of people were stopped at the front gate of St. Paul Convent School by fucking popo terrorists, including two non local who are obviously tourists. Those polices were pushed along the way from Sogo Department store to Victoria Park.

It is main way for getting back to the nearby Rosedale Hotel, and it is reasonable for them to appear in that area.

黑警睇中個鬼妹捉入去強姦

有冇Twitter link

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

打狗救人 替天行道

狗：講英文等於玩野

曬到咁黑扮遊客？！

儲多幾十個旅遊警示，重唔欖炒？！

睇嚟真係戇鳩㗎喎唔係扮

Sir this way please
就黎頂唔住啦

尻拉

阿蛇識揀

傻撚左
銅鑼灣催淚彈係咁放

#ChinNazi #HKGestapo

黑警助攻 真·攬炒

推 核彈級文宣

真係成班黑警都係毅進仔
自己唔識英文就話人玩嘢

20:50 4架

今日發夢得我一個嗌恐怖分子

推去外國啦真係痴撚線

Now 影緊似有個遊客係Times 附近吸完TG 暈撚咗要CPR

屌你老母啲狗傻撚咗？

Hong Kong is not safe not safe

蘋果都影緊個外藉男暈咗

Push

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.
The hong kong citizen ask the police"where is your Conscience
31/8/2019

7/9/2019

ISIS

恐怖主義漫延呀屌氙老母

對我地有利 最好就亂捉街坊 比啲街坊知下乜料

俾一班eq同iq低嘅人擁有不能挑戰嘅權力，就會出現呢一種打橫行嘅事

繼續搞尻d市民遊客啦

嗌殺人犯

已POST TWITTER

推
要tweet俾外國人見到

恭喜警慌今晚8時至9時係銅鑼灣既行動成功使一名外籍人士倒地。並有機會引發全民抗暴。
恭喜恭喜

#Chinazi

公安武警今晚想試鬼妹

幾時全世界黑色旅遊警示

依家冇得退架啦
All or nothing 政府高管同黑警都要解散

好多外國遊客頭先企喺度食花生，口罩都無個

推
Push
Police=terrorist

咩國籍？

班冚家產無誠信可言

其實啲狗收左哂 order 要咁樣拉人法？定真係痴撚左？

堅on9都唔知係咪黃底黎

wtf今日遊行佢一直幫手叫口號，仲叫得好落力

其實啲狗收左咩 order 要咁樣拉人法？定真係痴撚左？

omg they arrested Alicia Keys ???

咪撚鳩用@
用#就夠

六師弟

即係點左相？

上面落order叫佢地捉d cia特工俾紅媒影相卦

屌牙

痴線

我唔知啊
沿路一直有popo點咗都唔奇

之前有巴打出post 講過
基本上都唔用@

Up

深圳河以北睇直播見到今日爭啲心臟病發，即刻打電話落order做野要順番條氣

On9
政府發警告有政府發警告
話畀外國人知警犬遊客都搞係另一回事

記得叫他們向他們的政府大使館反映,向共產黨特衰政府施壓⋯⋯

721
811
831

U u come come
open bag

Now I want to eeeeerrrr eeerrrrrr

唉 算喇 唔識講拘捕， u go la

咁就好啦，
1，多啲外國人知道香港係港共極權軍正苦，方便外國制裁，
2，外國人weconnt
3，外國人加入戰線做我地單擋

捉外國人就捉得岩

彈藥

已經冇手段 垂死爭扎
恐怖分子:我死前都要搞晒你哋班女仔

班警察打到個遊客暈左，仲要笑笑口講左句抵死先走，直行直過完全無理過佢死活
好彩有現場急救義工先有返呼吸
唔好話作故仔，Live全球影住

香港依家直情比納粹警隊屠城咁

D狗係咪以為係CIA
捉到立大功

黑警受中共勢力煽動破壞香港旅遊業

捉嚟俾藍屍支那每題寫新聞，話捉到CIA

不分割

鬼佬都拉cls

Liberate Hong Kong
Your citizens aren't safe

香港旅遊業就咁俾POPO搞彎晒

有無link, 想retweet

班黑警係咪想捉個鬼妹入去狗屋強姦？
上次有人試過做呢件事咪軍國日本
貪一時之爽，結果食兩粒原子彈，然後調返轉日本妹被美國大兵姦70幾年
班黑警係咪想自己老婆同個女同樣命運？想既咪go ahead

係要直頭大家一齊tweet爆某啲重點post

整個template 一齊tweet?

呢隻係豬黎架

討論！想讚警察！

殺人犯同強奸犯

fc 先啦，唔撚好再放假新聞，外國撚好反感

Now 直播見到喎

真

其本上今日由16:58:45開始。黑警已經開始整個欖捕行動。

i mean 佢係咪旅客？

有牙lam把聲

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

有咩出奇

831都拉左個日本人 但佢地無提過 要其他被捕者講先知

外國勢力

包到個頭咁都捉 想試異國風情？

快啲拉美國人啦

留名睇啲黑社會搞到其他國家對香港發出黑色外遊警示

唔好黎香港，撤埋資

佢地係咪要得罪晒全世界

今日先見到佢一齊行完
仲一齊叫口號

黑社會我屌你老母

其實佢地都支持脫中？

左上角成個大陸仔咁

留名

恐怖份子謀殺市民！

香港搭利班恐怖組織呀 簡稱搭利班

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

應該標題都用埋英文

班狗拉外國遊客d英文講唔講得掂呀

拉多啲啦

想強姦鬼妹

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

有冇人知最後有冇上狗車走

黐撚線佢有冇十歲?

幾時有黑色旅遊警報呀屌
快撚D制裁香港啦

推呀

揾一個tweet 其他人retweet會好啲

又示威者喬裝成旅客